高登仔奴性重，高登人數有回升

屌你老母，成班垃圾 真是狗改不了食屎

人地出新app就回塘

真是一d骨氣都冇

繼續受林早洩淫威之下啦戇鳩高登仔

回去？不了

唔返

日撚日都有呢d post